Asigne los siguientes parámetros del movimiento parabolico con viento en el archivo "execution.py".

    velinit => magnitud de la velocidad inicial
    alpha => angulo de inclinacion
    g => aceleracion gravitacional (+ hacia arriba)
    h0 => altura inicial
    x0 => posicion horizontal inicial
    a => aceleracion del viento (+ hacia la derecha)

La grafica de la trayectoria queda guardada en la carpeta donde se encuentra el archivo "execution.py"




